有冇人岩岩入職場就會想分手

上年畢業hea左年今年先岩岩開始做野
大佬呀，放完工返到屋企都得返半條人命
想係屋企休息下靜下都唔得。
唔出去陪佢食飯，閪臉
Face time唔夠半個鐘，又閪臉
星期六日放假想係屋企訓教，又嬲

屌到佢唔閪

佢未返工?
星期6日叫條女上你屋企陪你囉

陪食飯, facetime 呢D 大個仔啦, 自己同人deal啦

可能你唔夠愛另一伴

你係愛佢嘅幾攰都會搵佢留時間俾佢㗎啦
岩岩溝佢嗰時唔見你咁講

叫佢番下工就知
不過其實星期六日叫佢黎你度咪得 咁好精力